咳左成個月有多

咳左成個月，係冇啖個隻咳，好痕個種，咳得好密，去睇醫生，佢是但攞支電筒照下，之後就開咳水比我，飲完係好咗少少， 但真係得少少，
用晒之後都係咁咳，一直無好過
到底係咩原因，會唔會係啲氣管敏感呢

有冇連登華佗

之前有fd都係咁 下世小心d

垃圾

紅糖煲薑
要好熱個時飲 熱到乸喉個隻
戒菜戒水果一排 直到好返曬先食返

我三個星期前都開始係咁
一吸大啖啲氣喉嚨就勁痕即刻狂咳
呢兩日食下枇杷膏同飲黑糖薑茶好似好左

咳左兩個幾月，睇左好多次醫生，結果診斷出似鼻敏感，一食抗敏藥、噴鼻同洗鼻即刻無事

就快三個月

食極咳藥水都唔好
一到夜晚訓訓下又無啦啦係咁咳
咳到醒
放棄左
唔再食咳藥水
由佢鳩咳

一定係氣管敏感
以前同人一樣
咳足一個月
好彩而家斷咗尾

識人久咳唔睇

到睇嗰陣肺結核 咁就跟一世

你諗你

我有fd都咁講,驚驚地

我之前又係病完咳到仆街 可以三四個鐘冇乜點停
教都訓唔到 之後我老豆煲比我飲
飲完真係冇乜點咳 之後好快好翻 巴打可以試下

巴打我都係咁 咳到而家都訓唔到然後見到呢個post
睇左醫生照過肺又話無事，而家咳到失聲喉嚨痛都唔知點算好

細個個陣咳咗三個月

醫生話係氣管敏感 最嚴重個陣吸過類似擴張氣管嘅嘢 個陣係隻小學雞 唔太肯定係咩
之後好返係靠飲菜湯 同狂食supplement
而家一轉天氣都會咳一兩星期